讀緊大學 但想學煮野食

讀緊poly hotel & tourism 黎緊升year 2
自己對煮野食都有興趣 亦都想畢業後入酒店廚房煮野食 /餐飲方面發展
想問有無啲學校/廚藝班 係可以比我一路讀大學一路去上？ 可能一星期兩堂咁 想要有張證書
定我應該等畢業後先再去讀呢啲廚藝課程 宜定自己係屋企煮下就算
或有無過來人或師兄姐可以分享下 比啲建議 如果我真係想係酒店飲食 / 高級餐廳 發展
利申 絲打 最中意西餐 西餅第二

入大家樂做廚

我想學下整唔同甜品

不過我番緊工
唔知夜晚有冇呢d堂學

留名

有興趣煮嘢食就呢樣會好啲
始終返廚房工同鐘意煮嘢食個分別差好遠
廚房工算係吃力不討好

agger
做homecook算
廚房日日做重複性既野
好快磨滅你個興趣

煮個營多食咪算

但我建議你可以搵間好少少既餐廳做下part time chef
幾正，有人教你用刀焗野炸野係幾好玩

: 試過dayoff同放學番廚房

想做西餐廳 但會唔會有餐廳請part time 仲要係後生女仔

Agger + 1
情願為興趣添加熱情, 都唔好淪為興趣嘅奴隸
或者試下實習時同班西廚打好關係偷下師, 佢地都好願意share下自己嘅技倆架

search junior chef 既工?

d 師傅不知幾想要女女返工
有個女仔個廚房都開心d

點可以識hotel啲女